Jisoo算唔算由細靚到大？覺得佢真係巧靚靚

你係邊個..

呢排睇Penthouse 2成日覺得Jisoo十年後應該就係柳真咁樣

個額頭 同塊面一樣長？？

你咪個娛台第一blink

ft2號打手

似
但柳真好似更有靈氣

牙秀屈能到

Rose正好多喎

米色bp

ching有眼光

佢先係